Protokolli põhjusel 21 Oktobrist s.a. No 191 wõttis Kusta Tenno oma ülesantud tunnistaja Joh. Paali tagasi ja teine tunnistaja Jaan Klaos on warguse pärast kinni wiidut.
Kogukonna Kohus ühendas ennast selle 
Mõistele: Kartohwlide eest ei ole Kusta Tennol midagi maksa, aga linade eest maksab Kusta Tenno oma wenna Joosep Tenno hääks 5 rbl. 8 pääwa sees wälja.
Mõiste sai kohtukäijatele T.S.R järel a. 1860 §772-774 kuulutud ja et nemad rahul ei olnud saiwad õpuslehe wälja.
